"Hij pakte een pen."
Noem de som, en ik zal het betalen. "
"Nee, de schuld is niet voor mij.
Je bent daar een heel nederige verontschuldiging voor verschuldigd nobele knul, uw zoon, die zich in deze zaak als ik gedragen heeft zou trots moeten zijn om mijn eigen zoon te zien doen, als ik er ooit toe zou komen heb er een. "
"Toen was het niet Arthur die ze nam?"
